H車響旺角多次閘停巴士，最後仲入後波撞巴士

等停牌啦

都幾戇鳩

on9無極限

做乜撚野

白痴 依為巴士無Cam
柒撚到呢.....

小學雞咪撚揸車啦

傻仔

如果巴士上有成車放工既地盤佬⋯

H車又揚名立萬

條友應該可以claim人壽保險

成日想知呢啲傻閪係咩人咩年紀多

真係好多痴線佬

啲撚樣係咪嫌香港唔夠塞車

第3保. 保險公司分分鐘唔會幫你賠.
好明顯係自己製造意外

係以為巴士車cam唔會公開
又高估自己能力 最後衝撚埋去架巴士到

告鳩個on9司機國安法啦

你岩 真係白痴條友

周街cam 就算片主唔篤你
其他司機都篤鳩你啦
咁要咁笑料

巴士入原廠整要幾多錢？

應該好L 貴

再charge 埋行唔到車既營運損失

撞九巴佢就含撚了，人地有新嘅計賠償方法

個度應該係九巴

都on99，閘停巴士係浪費自己時間，巴士佬打工炸，你閘佢一個鐘佢咪停一個鐘休息吓都有糧出，都唔講結果仲要賠錢

保險賠左都可以追返事主

自己申請on99

女司機嚟？

危險駕駛加蓄意製造交通意外

無cam真係水洗唔清
釘佢老味牌啦

點計？

閘都算，入後波攬炒係咩玩法？

屌你老母巴士狗 自己成日連cut幾線 又唔撚po出黎

傻西

車主你好

普通意外無傷人命都仲有計傾
咁樣玩野法唔claim爆告上庭釘牌都唔得

放心唔係
片入面個車主係on9 玩還玩 玩到撞

低鳩能

仲未計d乘客

男嚟，第二條片有樣

一定要讓佢？
都on99
唔識自己收油跟巴士尾？
最撚憎d人cut線一打燈就即刻cut
奉旨要讓咁

諗起旅遊巴段片...

push

「尾」彩

地盤佬？（冇車牌）

唔撞嘅話就可以咁玩？

破壞交通公具
李桂華收到call未

片pls

入硬危駕

落車打獲佢啦 成車乘客

又要威又要載頭盔

真係多傻閪

玩命

巴士唔係返原廠整 係九巴維修部整

好有香港人味道

睇嚟閣下好少俾巴士狗閘
試吓日日行彌敦道就明

當然唔排有啲好有禮貌既巴士佬

咁就大鑊

其實想知好耐係點閘停佢

真係痴線。。。。。

好撚柒

巴士佬心諗:真係好，又有得claim福利

點新法

諗極都唔明，點解要入後波撞車？
真係輸哂

H車Mk

睇幾多次都唔厭

後面真係好撚爽
今時今日應該都係獅鳥

洗衣街先on9 啦，日日都泊撚到啲巴士轉唔撚到

保險都係九巴保險部自己賠

啱呀屌 應該學英國劃位係一泊即勾

九唔搭八
邊個司機未試過cut人線
無論如何抱住呢個有仇必報嘅心態就咪撚揸車啦

老撚土

笑死

肉撚酸

推

揸到咁激氣不如咪揸
利申：經常遇到

好似的士咁，維修期間損失嘅收入都有得賠

呢段真係經鳩典

有哂畫面

真係睇幾多次笑幾多次
佢淆撚到

有冇巴士乘客Chok親頸呀腰呀 去驗吓傷好啲

點解佢會停左車咁on9

前排就Vw出名 呢排又到Honda爭住衝出嚟

九成係d撚樣免試換牌

呢段片真係呢世難忘!

可能大家停車諗住講數，佢都唔知架旅遊巴上面有班地盤佬，以為得個司機，停低已經走唔切

最尾廿八座大王咁

爆哂玻璃

仲要自己開門比人打喎
真係on9唔係扮

個禿頭

最緊要架巴士滿座都百幾條人命係到!
脾氣咁火爆真係唔應該渣車

唔開門玻璃都打撚爆你

估唔到你射佢喎
唔係咩都啱既

成班地盤衝落車都嚇傻咗，鬼知架車有咁多人

擺到明旅遊巴爬到佢頭閘鳩返佢

咪係 司機應該要好理性 下下都想報仇同玩9人就咪揸啦

真心好想知呢d人係咩心態

經典

屌⋯⋯笑到死 條死𡃁仔
個班係地盤佬

當年有講 本身得司機落車講數
點知條友好串，車上地盤佬聽到扯火先成班落去

對唔住大佬

傻人發現案

睇多兩次先發覺佢後玻璃都爆埋

柒到

傻閪田

第一次睇 笑到仆街

CLS

其實係點截停架私家車？

癡撚線
比人掟落海都唔奇

2:54 佢條女係咪落左車 (安慰班地盤佬) ?

on9?

有啲司機真心痴撚線 好型咩屌

好治癒

好撚好睇

睇返都咁嗱好笑 笑爆我鳥痴線好玩唔玩就嚟玩巴士 巴士而家有裝晒car can 仲要成車麻甩佬 唔拖佢出來算好啦仲關到車門喎

堅好笑

比旅遊巴騎劫左個post

我輕輕撞過，賠左3 萬
我覺得佢今次嚴重過我上次

Claim撚到架H車破產都得

好文要推

大巴爬到佢頭都幾好野

有慳數據youtube 版

殺敵一千
自損百萬

似想屈鳩架巴士dup唔切隊佢屎忽

對唔住大佬！！

佢撞巴士個下有無比巴士佬指住黎笑

真係白撚痴
停撚埋佢個牌啦
咁低eq點揸車

架巴士唔cut過去偷位到轉角咪又係要過線 咁就要閘停人地嘅話出一日車要閘幾多架

傻閪一名

地盤佬真係俾面 我係現場 第一個一腳伸爆佢個頭
後面仲要成車人為我鼓掌

車都未識揸學人閘車

同地鐵啲廢老一撚樣 係都要係你前面 上先又比人逼 上唔到又要唔該唔該 跟住隻閪手點都要攝入黎

而家有晒車cam仲玩呢啲西野，仲以為自己好撚有型？

條傻閪high撚大左

好撚治癒

算斯文啦 對住呢啲濕鳩

女司機只會衰on9, 男司機衰仆街

啲男人揸車真係馬路殺手

又係H車

做乜鳩, 唔知巴士有cam?

steam係H車入面算係斯文款
佢真係柒撚矇矇 入後波仲諗住屈錢
抵撚死啦屌你老味 搞到塞車都係你呢D弱智仔
鬼唔望你賣埋架車都唔夠賠 巴士車長睇下醫生啦
比人咁樣後波撞
睇片個下聽到財神到 財神到車長就好啦 可以過肥年

cls而家邊有車冇cam，係香港冇車cam真係自殺行為

雖然我唔識揸車但我唔明點解要同重型車輛搏屌人地咁L大部收掣都收唔切，一陣有咩碰撞棧搞到自己

以為係遊客 落車全部斯巴達

d撚樣一上車就變晒性格架啦
自己cut鳩人,人地唔撚讓你係道理,仲要閘鳩返人轉頭

好柒

所以我一直都唔敢學車，硬係覺得香港好多痴線佬

邊條傻鳩呀，認左佢

傻閪瓜

好想睇下司機係邊個on9仔

起唔起到底

今日車group 睇到真係笑撚死

認同 支持
你下次再見到咁 快快趣好似佢咁兜野撞落去 乜仇都報曬

點解架車撞巴士之前係行前少少再倒後?

近年巴士炒咁多單大獲嘢後冇Cam ?

對唔撚住各位大佬

Edix嚟...

呢個佢哋玩咗十幾年啦

又係馬路上既4 轆 弱智

好撚好笑 .... 有冇起過底 ?

點解最尾要攬炒

真係想知點令佢停車
同埋後續

題外話
究竟呢啲燈係咩口味既人先會鐘意

男既話咩年紀都有機會，女既九成都係35-50歲最撚癡線

架巴士都叫停得幾穩定
我係咪錯左重點

閘好的應該夠快，反正巴士停唔切

就算想樣都停唔切啦下嘛

香港夠係啦，不過黑警唔做嘢呀嘛，自己睇翻蘋果個專訪

”咁多位大佬對唔住“

車尾玻璃都爆埋

車牌已經紅咗、人呢？

係咪以為無cam
想屈9巴士撞佢尾

灣岸？

小學雞啫佢

有狂燥症咪撚揸車啦

係咪呢架康打既at係直上直落，似啪左p唔記得，啪落一粒比油，jazz就話由向前斜變向後斜先係d，但佢呢架應該係標板位，我記得應該係，如果係明知特登入後波撞，條友on9到震

無知一問，如果巴士上面嘅乘客個個都頸痛，係咪可以逐個逐個claim條撚樣？假設大家都有心有力同佢玩

Sorry 我經常會讓啲巴士出先
長沙灣道/彌敦道都係
人哋咁撚大架車 有時比啲死車頂撚實 要屈出黎就一定閘多條線

另外好多巴士司機都會舉手 唔覺得冇禮貌

好彩巴士有cam影撚住

佢會畀地盤佬打椿咁打

巴士車長佢比咁撞一撞 腰痛 放返兩個禮拜病假
爽到

on9 揸車姿勢

呢個shot好明顯證實個柒頭睇撚住後面架車黎閘冇得賴

佢怒啤巴士佬想報復姐 邊係on9揸車姿勢

似個啲30尾40頭個啲吸毒黑社會

旅遊巴同依架好似都係stream

收工時段本身多車
啲車違泊係路邊
巴士埋站出站都難

車主應該賣左部電話籌旗

h車真係好多痴線佬
40歲無腦mk

TENET

架車就自己既，
巴士架車就公司既，
咁樣倒後撞一撞又唔知要俾多幾多錢

片尾佢有伸個頭出黎睇巴士係咪轉左線先CUT
應該係20-30

個樣同連鼠一樣

其實架車係逆時，巴士係順時

係巴士想撞佢，所以就會見到架車自己倒後撞埋架巴士度

利申：睇完天能

司機頸痛傷2,3個月又返唔到工既人工賠償

入錯波
緊張得濟

司機要做埋物理治療既醫療費

巴士佬多謝佢
唔使做有錢收
架車又唔係自己嘅, 隨便撞

佢係咪以為「交通意外後車一定輸」係鐵則

有晒片佢咁閘巴士，就算巴士撞左佢係咪都可以告返佢轉頭？

重溫一樣咁正

係
佢危險駕駛
但保險點賠就唔太清楚 因為未試過咁樣

公屋仔

建議你睇多幾次🥲

香港9成交通意外都係因為啲人老撚土
又唔讓人又要鬥氣
輸個車位就輸身家咁

Ching咁撚唔成熟 諗嘢又幼稚
咪撚揸車害人啦

應該係笑人on9條友車牌都冇
以為揸車淨望前面

柒撚到
明知一定有cam

可能佢以為巴士冇車cam影唔到佢咁on9
如果冇呢條片又冇人證巴士佬真係分分鐘比佢屈

車主，屌你老母啦

竟然冇開拖

想玩鳩人點知玩鳩埋自己
柒撚到

On9仔入錯波

估係見巴士佬後波想退少少抽返出中線，on9 H車就入後波想繼續頂架巴士，點知就比大咗油隊埋落去

今時今日重有人唔見好多人都有車cam.

唔會呀化，好難喎

幾時都話h車係繼teslun之後最多閪頭

司機頸痛就一定
我係乘客既話一撚定頸痛頭痛腳痛

要做啲咩先會入錯波

香港啲燈多到咁，俾人cut 最多咪慢一個車位，都係停同一支燈架啦，趕住去投胎咩。
人哋車住咁大車人，真係咁有心玩你咩，你肯讓人哋使鬼閘你呀？

除咗N轉D vs P轉R
要點樣先會入錯波

道路設計問題
巴士站距離燈位彎位得30米
架巴士12米長 唔連cut點撚樣行

攞咗個彩
輸咗筆錢
值得咩？

康打支at直上直落，佢啪左p唔記得左，啪落一粒比油？估係咁，好難咁on9，全世界都知依家巴士全部有cam不過都7嫁啦，賣埋部爛鳩車都肯定唔夠賠

honda edix

其實唔係閘佢 香港地好多彎位大車要偷位先扭到
要偷位 不如騎晒兩條線先轉 大家安全

架巴士車齡好短下，維修費好甘
條撚頭準備定賣樓啦

另一單黎
係有人閘旅遊巴
然後上面全部都係啲地盤工人

呢啲撚樣真係要停一世牌
仲撚衰過啲吖姐馬路炸彈

地盤佬有d白卡嫁

吸開毒接受治療

警察來到都唔驚

有d又更生人士

玩命

咪就係
讓完佢直路篤油未又係過返
爭個一兩個車位把撚

等返工先有用

唔知康打份車保肯唔肯賠，呢d算唔算人為製造車禍，比保險公司睇到條片分分中唔柒理佢

呢啲仆街一世唔好揸車就啱